好迷惘，跪求non ju過來人指點下小弟

小弟今年IVE hd media科畢業

CGPA 3.39
自己戇鳩鳩non ju淨係報咗一科
所以而家冇Offer，唯有讀top up(一年制）
有諗過gap一年，不過唔想咁廢
打算畢業之後再報polyu Digital media
但想知道有冇其他類似嘅科目
想再補多幾個，唔想重蹈覆轍
就算水泡科都冇乜所謂

懇請大家俾啲意見我

浸大、thei 廣告？

去做地盤吧啦 比你讀完都係一世15k to 20k
除非你係靚女 如果係靚女 一早就唔會問呢d 問題

建議你報多次八大自資
cgpa過3一定有U收
你當初應該hd畢業gap一年/year2個陣報哂八大/自資。

識有人gap一年
用hd 成續報多次
入番8大

幾多cgpa

幫你推

拉

認真，Gap一年好過
讀完Top up=degree生涯已完，冇人收

但已經交緊錢讀緊

咁你努力d讀囉
大把做Media都HD grad所以冇乜野
不過心態上唔好諗住讀返ugc囉

唔可以再報返？